係咪真嘅？英國一日死成4千人？

個網站計錯？

之後請大家訂閱

之前冇計護老院數據
依家將呢d數據一次過加埋入去先咁多